{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026299?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 한반도리버 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することを拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 便利にインターネットが使えるIPTVとWiFiが全ての客室で提供されます。 フットサル場とバーベキュー場もあり、バーベキューを利用するためには事前予約が必要で、火災にご注意ください。 雨天時にはバーベキュー利用が不可能になる場合があります。 駐車可能なスペースも保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することを拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "便利にインターネットが使えるIPTVとWiFiが全ての客室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場もあり、バーベキューを利用するためには事前予約が必要で、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "雨天時にはバーベキュー利用が不可能になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 716
    }
}